有冇USPS苦主

要等幾耐

試過3個幾月 遊完歐洲先同我翻香港

依家cut哂飛機 會唔會等到下年

我岩岩有份新年前寄出都成一個月先到
慢慢等下喇

1月24shipped out而家冇消息

15 號ptiotity mail express international.
17 chicago departed, 之後都冇更新過

同你差唔多

一月定二月先
一月我諗差唔多 等多個幾星期有機會到
二月就…等多個月喇呢期美國cut左咁多航班

二呀, 我叫個seller 寄fedex, 佢走去寄priority mail express

咁慢慢喇
咁既時勢無三個星期都唔使諗

尋晚到咗香港, 但香港郵政未update

咁好快喇 呢一兩日都派
但估唔到美國來都咁快…

我都係...SELLER寄咗USPS
tracking status話15號寄出,21號離開CHICAGO機場
到而家仲未有更新
見好多人都話隨時等2,3個月真係嚇死

而家見到巴打你呢個成功例子個心都定少少

我5號寄 20號先係San Fran departed
希望呢個禮拜內到

今日tracking status話批貨離開日本成田機場
中途轉機?

希望賣家唔好畀錯 tracking number我